俾個理由我，點解我會嬲有男性朋友送我女朋友返家企

我要解釋俾我女朋友聽點解我要嬲

咁你送其他女仔都得啦

因為你條女係雞

agger

因為男性朋友叫雞唔比錢